［疑似撞野］去旅行酒店房有古怪

巴打們
真人真事
換左房仲住緊間酒店聽日Check out

同女朋友住間酒店房
間酒店係台北出名歷史耐 算高級
但入到房覺得怪怪地
本身感覺唔舒服諗住只係自己ff
但住左三晚真係頂唔順

1）燈會輪流暗暗地閃閃下
2）放平面枱上既野會無啦啦跌落地
3）我女朋友情緒真係離奇異常 眼神勁奇怪

最古怪係...
女朋友唔識野
係酒店房用即影即有自拍
張相係我地兩個既大頭相同埋白色牆做背景
背景原本係一塊咩都無既白色牆
但張相突然出現左一個好特別既圖案...

想請教巴打有無相似經歷
同埋張相可以點處理？
燒左佢定keep

利申：一向唔迷信，但今次實在太古怪
同埋女朋友黎緊M

君x?

po張相上黎先講

問個重點先

一晚做左幾多次？ 佢有冇含？

咩圖案 遮樣po上嚟

Grand Xxxxx 出晒名猛料架喎

唔出奇

1.入房敲門
2.右腳入先
3.踢散對鞋
4.唔好用狗仔式

台北邊間 係咪電梯大堂有兩道符果間

巴打係呢間呀...

間酒店係台北出名歷史耐 算高級
亞洲十大

xxxxx乜鳩呀 出名啦 係咪想下次又有巴打中伏

圓山
Grand Hotel

post張相嚟睇下

互射左幾多次

Hyatt

俾張相來睇下

換房, 影張相上嚟後丟咗佢, 今晚睇下咩情況, 返香港睇下有冇跟住

痴線 呢間係地表最猛之一 出晒名喎

老子甚麼鬼也不怕

咩圖案先 頭3樣唔算出奇

就咁睇張相係無特別
但原本係塊無都無既白牆
希望係我地諗多左

扔左定燒左佢？
有我地兩個大頭

應唔應該燒，呢樣唔識

似古老木傢俬上面啲裝飾花紋

鬼火黎

邊有咁多鬼古？KCR兒童失蹤之後，香港已經無鬼古

將張相放入櫃筒到，嚇下一家，惡鬼就唔會纏住你

唔中意咪扔咗去

東龍? 一樂園?

呢間係台北top 3之一你仲住

樓主住果間房有無類似裝飾?

點解唔好用狗仔式既

一定要燒
你仲有幾多日要住？
因為我借朋友ac
你reply我我叫佢搵我再教你點護一護自己

拎啲M血當黑狗血潑喺幅牆度
酒店唔會Charge你之餘仲感謝你幫佢驅鬼

你今舖大獲
我知咩事.....

你條女比綠帽你戴

住過又無咩事啵
反而有次泰國就試過

吹撚到巴之閉咁款

射落去幅牆 逼佢投胎落去啲精度 享受短暫生命

一精二膽三法術 聽過未呀

圓山行古典風格，牆上面或者傢俬好大機率有啲咁嘅圖案
你用即影即有相機，啲光反射到喺上面
自己嚇自己

1）你都識講歷史耐啦，啲燈舊舊地壞左啫
2) 啲嘢放得好啲，我真係唔撚信佢會自己跌出嚟
3) 你都識講你條女嚟M啦，眼神異常脾氣古怪係你自己諗多咗啫

此post已完

相呢

女朋友黎m 你無得扑野 緊係古怪啦

有見地

點解唔可以狗仔既 ？

男人老狗疑神疑鬼

洗唔洗咁驚呀 唔信神唔信鬼就唔會信有架啦
我一個人在台東玉里離個鎮十幾公里既不知名度假屋訓一晚都唔怕 仲要間溫泉屋勁多蟲蟲

仲未有人解答
點解唔用得狗仔式阿

你不如試下再影多次個牆睇下仲有冇呢個圖案 或者開電筒照下嗰個位

傻鳩

早排識個人又係咁
返到黎一個禮拜就走左

女朋友黎緊M 完

曾經有人試過係猛鬼酒店玩狗仔式，條女望轉頭無樣的
玩狗仔本來見唔到樣，鬼就會乘勢爽YY

長智識了

咁姐係屌緊條女定係隻鬼

今次啲鬼唔係厠所玩水喇？

可以真正意義上嘅屌鬼喎

你大獲

我識個師傅 幫人驅邪好勁

要唔要幫手？

間酒店係唔係'驚hi野'呀

呢間野係日治時期既亂葬崗

君悅

無五官

大叫返聲 留人門封鬼路擋擋先

見到樣架喎
上次喺酒店同條女用狗仔式
佢仲面對面向我微笑

多謝解答

咪咁迷信好冇